[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5962)

easy -2go

Slow

波定c?

F

-2c

-2-2c

Gel 下先

-6c

大家好

派錢 5 1 500

ball

派精子 5 1 500ml

Me

我

原來主咁廢

屌平時搶極都唔中 宜家留個名都中

屌 死職乞

又做小丑

中間蛇有冇野pin

忙完？
我了

解你是一個廢中 咪扮忙

墨城拍拍拍！

見到派精先lm 真係想要

你老母 咪撚半8全9 刷啦仆街

半0全3已死

做咩改名

獅吼咁廢點追？

主中楣

自爆

刷角

客差d

屌你啦 影我

想睇主cup 到時咪扮輸

係唔係得我一個覺得就咁睇 隻腳唔靚仲要條女好似上左年紀

馬會係咪昨日個場澳假輸角輸太多，今場唔開即場 無得玩

扮你老尾咩 輸緊波講鳩話

依種黑絲唔正

唔pin了 宜家淨係撚到啲cdrom
真手足無人會留
比個小丑撚下啲cdrom開心下算

3格角凍過水

貓叫仲上緊力

而家波板啲人唔屌唔得

識玩中間蛇

1:1

放棄左

刷角未

墨城rc

對腳好似呀婆咁

主無運 gel定先

客紅

水又唔好

劇本追和

咪撚爆啦

RC

墨城2黃1紅
劇本到？

客紅

11打10 唔係入唔撚到2球下?

唔刷點贏呀

屌想買和客買撚左和主
驗腦

屌你咪撚輸呀勿乘

屌你屌你

例如你

墨城無問題啦

墨城紅牌

11ft?
瘋狂角了

會中

隻腳都唔靚

貓叫上呀

你老母食屎啦 墨城

你買左？

機會嚟了 半0全3

我地睇小丑又開心 見佢撚到啲cdrom佢又好撚開心咁
笑死

澳假劇本

紅牌會刷C?

如果貓叫咁都追和唔到 我抵輸

係

快追和

戰神卡仲撚勁

你買左入倒一球已經好好了

你食屎喇 食屎狗

請問你邊度睇到1：1？

好似去草原睇野生動物咁

又準備反杯

10101010

你條傻鳩淨係識得事後上嚟輸錢有咩用

咁樣都分到邊d cdrom 職乞

半8全9
10 1 100

你條毛到 goalll

做完我工人

半8全9
10 1 1000

爆咗

差唔多完場啦

我了

20min 刷5角

有人未BLOCK TOT

讓你1個人都入唔到啦墨城手足輕鬆

咁改返咯

我都唔知佢邊個了

[black]好撚過我跟親你都輸錢[/black]

10 c gel

賽果達人呀

係啊 由個小丑自high

10c
三格角

一張飛都冇 就米話輸錢啦

要多隻角收工

墨城頂住！

我係時候又要職乞

隔一陣就新人，未block都好正常

支大

5隻角快啦

係 點似你同我 場場輸都有飛

半八全十

屌你老母 全3呀

[url]Post埋啲幾百蚊飛撚鳩弟兄跟你幾皮野
你於心何忍[/url]

入啦屌你

5角5角

輸米輸 又唔係輸唔起

G持 mg

冇左日假都仲有澳假輸錢

賭仔真係好幸福

幾時先有大波波

跟杜狗搵食

講咁多 你有飛未

英超呢

貪心買左14.5b

佢都新咩

咁出下場水喇

又有交嗌

快手11c喇 好眼瞓

英超打和啦

冇VAR? 慢鏡墨城條友好似踢空氣都要拎紅牌

煮狗糧先 夜少少上黎再撚

劇本

一次過連3c la

認真 主隊已輸 墨城死守 on99隊

場波咁撚悶 嗌下交都正常既

Attention seeker 綜合討論區

澳假日常

自煮狗糧

作為一個賭仔
只要你肯賭肯博
唔怕輸錢

Fuck you men

上盤求你屌住

你咪係第一個囉傻閪

貓叫垃圾隊點會入到波

唔刷點追和呀 垃圾獅子

前列腺綜合討論區

邊個撚邊個都未知

自己拍片

又撚全大

愈黎愈多好撚煩

你上神台了

快手俾多c啦

又唔係mg 拎枝槍迫你買
自己買就唔好怨

唔會連1C 都無掛

多謝你覆我

收到風呢個係杜蛇真身

0-1 打邊爐完場

Cd rom第一句就咁搶口

主隊7撚到

今次引客定引主？

似1:1完埸

又有得嘈

你唔屌master g

14.5b 10 1 100

平常心

角大全部死閪晒

牛油果都上埋水

似1:1 完場撚我客盤同大波

踢多個都唔刷

半格都冇

貓叫廢到邊識入

中

踢多個都唔入

原來又是你

上次差啲有500蚊拎

咁堅

每1分鐘吹停1次

5角果陣有好多人話早知買多幾注角大

刷角先易入

lm

好心就完全封鎖條mg
成日入親黎都係mg買左乜mg買左物
係你地先陪佢刷存在感

Ok

貓叫都係無得贏

唔好諗咁多 早d訓 今晚起身睇英超

墨城gel

一世球迷
杜甫
Independent

14c 52100

入未呀鳩叫

有

貓叫下盤有了
gel定

貓叫下半0c勁

墨城gel gel gel

K

比多一角啦

刷C啦 傻閪

半8全10 冇即場
撚狗到

仲有你

11c扮貓叫

貓叫追和

一世球迷人都去咗

垃圾獅子番去含撚啦下半一角都無 抵你輸

追和都就有鬼

頂埋個十分鐘佢求下你

貓叫有底唔分 係要塞入中間

20分鐘果陣好似開硬⻆大咁
而家咪又係叫到傻都仲未有第一格

做乜改左個弱智名

仲有全職海外賭徒

閪貓快啲上力啦屌

鳩叫返去訓啦

11c未

垃圾貓下半埸冰c

刷角就有肉食

14.5b 101100

深信1比1完
因為master g
完美比分上盤又開唔到
大波又開唔到

角大死撚晒 haha

冇喇 收晒order

漏左個

公司cut佢飯鐘 無得上黎撚手足

10分鐘2球好撚難?

大波已死 角細腳震中

角大jump

唉 咁改返算

貓叫收得皮喇

輕鬆啦主隊全部腳軟下下大腳斬輕鬆清

角呢喂

咁都救到角屌

呢排唔見人 希望唔好針晒 冇得笑啦

半大黨召喚

牠不嬲弱智

我們一起學貓叫 一齊屌屌屌屌屌

大角黨召喚

收晒order再刷返唔到屋企

我投降 貓叫入未啊

咁快gel會俾人笑

唔好啦

極限救角

列狗龍算唔算

咁多笨7買主

11111111111

10分鐘5隻唔難啦

上半場都4連

快

真名上波po

冰封角球俾我中返注

10.5b gel

yeah

1111111111111

邊隊第11c 一季球迷

Lm

0:2未

終於11c 又咪係要俾我 屌

打多個都唔夠踢
點追和

比中間人撚到錢都乞唔到

墨城

貓叫食屎！

10分鐘5角好撚難？

12c二世球迷

喵！

單雙神都jer？
知唔知無事後即係代表咩

麥當勞救下我

12c 屌死mg

全針

墨城 -1 開出 5 1 100

11角

比多1角啦 垃圾獅子

14.5b 買曬兩隊波衫

鳩叫早抖

11角收工

貓叫入未？

黑單蛇連我都jer

俾多角咁撚難？

唔會針晒嘅 相信佢係太忙 冇上水姐

立即nba3球 出門見到澳洲佬就幫含

立即三完場

冇乜可能

本是同根生

呃洋腸食

個弱智龍門嚇撚死我

角大收錢

真係有啲難

俾多4角我屌地呀

陳蛇都冇事後一排

有錢 我支那腸都可以

麥當勞狂屌

主廢撚到。。

輸晒

球探 我粒足球呢

補幾耐

希望空中水人都振作

佢話自己想改過唔想人屌佢屌咁多

屌你老母 14.5b好撚難咩

0:2

佢賺左100個啵

12

屌 1：1都唔得？

我屌呀 仲係1球

冇諗過10.5都嗌得咁辛苦

12c

呢期係咁爆角 應該輸撚死佢

走場狗 你儲到6千5咩

心臟就黎麻痹

真係半細 全細 角大🤦🏿‍♂️👳🏿‍♀️

12cgel

邊撚個啊

刷到上14俾啲希望14.5 b

Go!!!!!!!!

墨城手足準備入場

-3

我想派錢

屌你老角就有角大手足又可以上岸睇住大波手足死

F10 eq

俾多3c 即派

買你就廢貓
買對面你就獅子

屌

3個唔該

Easy12c

12角輕鬆goalll

墨城手足 入得場

3大巨頭

可以屌撚死mg yeahhhhhhh

一齊派

g持

大波手足幾時先可以戰勝歸來

係貓叫啲攻力差定墨城防守勁

列狗呢

半8 都叫得咁辛苦。。。

輸撚死你班仆街

mg

幾熟手

4

補4

乞唔到錢走咗人

365角 水位 都睇到角大派錢 啱啱仲有師兄屌我

go!!!!!!!!

垃圾貓叫

仲有幾耐

下世

講左半8全12

11.5叫到而家

飛都冇 次次叫輸嗰邊 我都識啦

連3c 兩隊一世球迷

應該唔會絕殺既
放心啦

再買大波我仆街死

我vlan聯合咩圖都玩 vlan好似有60幾lv定唔知50幾

佢未夠班 職乞一隻

中左仲想點

啱啱同佢講咗好耐都係一張飛都冇

好 取消關注

願MG常與你同在

上盤易撚到

大哥好野！

無追po 一世球迷7左咩？

大波黨滅左黨

完場墨城手足全面進場

Alt+q+q=無限金錢

半大黨今晚再戰

兩場澳職 4隊波 44條友 88隻腳 180分鐘嘅比賽
你老母入得一球波？？？？？？

今次係我自己賤既
係我自己衝埋去 我抵死

上盤角大易撚到

認真問
有冇巴打同我一樣前晚入左錢
今日仲未收到
但銀行扣左數

求救plz

還我大波波

世界末日

On9波

Alt+f4 升到30級

mg咁早起身咩

事後狗 佢又係好撚好笑
咩多朋友又有老婆乜乜77

懶惰特買咗澳職大波細角 點部署

係咪已經俾咗馬會？

中間蛇好球

等多個工作天，聽日3點應該有

細波same

上黎撚我地

咪再賭啦

btw 好似冇人試過咁耐
你係唔係賭撚輸左唔記得咋

佢唔使訓的

關你撚事咩

要幫手餵動物

無即場 買唔到客 屌佢馬會

Cdrom搶口到

貓叫正垃圾

13c

咁有愛心

有老婆有咩特別？

得買左少少波膽00

全職xxxx呢

單sai

佢驚你無野食 餓死

原來成班pk都買墨城

墨城手足 收錢

幾撚驚最後會角殺

上盤收蚊

貓叫

差2C

大波連針

終於有得派

講唔哂 佢好撚多笑位
有幾日好撚on9咁一到lunchtime上黎比人撚

我淨係要前列腺

又一場細波角大

屌買波膽買曬客贏
但買撚左和主
屌你老母

又完場話買左輸果邊？

Same

牛同羊

好撚臭

杜甫識自給自足

屌你老母 7串8斷死車狗讓和
十幾年車迷都要反枱

Lm me職乞

我唔撚信 今晚冇大波波，再追

邊個餵你

同你個名一樣

，

支持

真係要追晒先明 佢好撚on9

啲牛反唔反骨

做咩鳩 輸鳩左波

上盤c

左右腦對賭？

上盤禁平安鐘禁左廿分鐘

起身對完賽果之後改

優越自爆完仲有無上黎

聽日驗腦

原來係單蛇

我啱啱上水咋 sorry G大哥

#110
十三(玩物不喪志)
•
2020年12月29日 15:57:07
呢場應該幾多角下 睇水位
傻閪

追故模式算

六蛇......

單雙神

無啦 宜家大家唯一會記得佢就係即場爆角
佢又針到仆街

下盤咁都要輸

又要改名

Cd rom黎

動物既前列腺你都搞

唔好啦

鳩叫

下 做咩 我話條友日日話自己輸又唔po飛 冇罵你

屌
紅左都追唔到

小牛最好食

13隻角 唔多咩？

無20隻唔好話多角

有即場既話 呢到應該瞓撚曬係到

多角獸

唔知邊個諗呢隻野出黎

今晚第一場又要追數注
今季永遠貓叫對家

咁都13角

琴日轟左澳職10.5s半場爆左

好 但請問係咩原理

回來了

馬會唔想你買角細 操控球賽

無可能咁撚耐，唔係即時過數果隻PPS都唔會咁耐，打去馬會或銀行問啦

我的確係咁輸
呢兩日連輸左幾k
但果筆錢真係消失左

唔係下個月？

好 唔該巴打

上次星期六試過 第二個星期一先有

小妹失業了

冇人call g咩

做雞都有得失業?

老雞冇人要

你地尊重下好冇

你好意思上水?
11打10個都入唔到2球 dllm

開心些牙1845抽1

點算好

開到個上盤比你仲唔知足

仲有無得lm
定係要入爐

想中

屌 認到了

恭喜晒 上左岸

這

是否要set 鬧鐘？

屌番緊工唔記得買

墨城都垃圾隊都讓得平半真係派錢

團友先有

Ps5邊到買最抵？

上次唔係整左個list你話照住派咩..

超突發

小熊維尼 重注左 貓叫

而家緊急入院驗腦+換腦

要入團了

團名:開心些牙
團長:升仔
團員:
1.lu bb
2.聾仁
3.咪再賭啦
4. Fantome (已派)
5.豹聞底褲 (已派)
6.吾乃鋼鐵人也
7. 風花雪愈
8.Yahoo有猿人
9. 職乞lu tung
10.超級正能量
11. 贏到上岸
12. Better_man
13. 沽膠寒
14. Babybabychabb
15.世界大戰三
16. FFBD
17.撚糧王(已派)
18.神奇隨意門
*每人只有一次中獎機會
*永不落空

有冇爐 想入

咁博

有我

你係咪用即時pps 你要等過晒數先可以close個browser

定前晚好似馬會個轉數快壞左用唔到

玩完 日日都係度 但係入唔到爐

邊撚個係你

買左11.5b嘛

無禾？

前晚轉數快出事果陣呀

係冇我仆街

Jumped

今晚咁多波

升仔個list仲有15個先派晒，佢話派晒之後先會開新嘅，假如佢日日都贏大錢嘅話保守估計都要兩個星期後先會開到

冇工番係咪想我死

@超級正能量

呢幾日輸到仆街
今晚有冇水

有冇話幾時重抽

屌same

提提大家今晚6仔2400萬，中咗立即戒賭唯一出路

中左每人100

聽日澳假有隊fc麥克亞瑟

是撚但啦 咪又係細波

係咪無人知習大大開腦做手術

姐係愛滋賓佬隊

大家好 我有冇miss到啲咩

有 我失業

但小妹冇錢養你 sis去搵仔包啦

有冇job介紹 小妹36c

波po好多變態佬鍾意性騷擾女仔

有冇你份

EC job

咩ec 幫手回血個d?

冇 比人性騷擾就有小妹份

例如某g？

小妹都覺

有無澳職磚家 聽日戈隊新隊有咩熟悉既球員

某g唔搞女人的

角大細波中硬

我搞錯了 牠搞牛和馬的

聽日就大波俾你睇

佢只搞前列腺（多數搞自己的）

麥克亞瑟 聽個名就知佢攻得啦

自己睇啦on9

sis ho ball

派我先得唔得

入會費幾多

核凸到

頭g係咪真係屌走左個excel佬

下咁樣都叫屌走？

咪再乞啦

飯後派錢
5 1 2000

下次屌走埋全職好唔好

佢有冇返過黎出水

唔係就係佢咩

好似2個人黎

同佢講excel冇用 又串鳩人話自己贏錢

屌你老母

嗰個係唔知咩腦公

下次帶埋小妹羊錢好嗎

你好

你咪邪住哂

Hi

小妹都想贏錢

預告11點出場穩羸重心
大家留意

Payme

正能量巴呢排好似唔係好掂

我唔掂

係好撚唔掂

佢個句好撚抵死 話咩吹得佢寫完個excel有錢贏

大波黨人都去晒 得返你

等你

識唔識規矩

中你 留馬會ac

冇馬會

我唔會走

杜蛇啲穩陣心水好堅 跟佢上咗岸 等陣all in算

直接留銀行户口

心水我只服MG

冇

佢淨派賭仔

咁你有乜柒？

27515571

我

係有料就出個10連黎睇下 反正小妹試過好多次

帶我一齊贏

我都唔係好掂 派me ok？

跟你了sis

等我咩

有緣既話會出

幾時學e神做細波黨臥底？

山東王者

excel睇盤只信全職賭徒 每月只需$999

我都就快十連 十連針

我仲唔掂過你 收皮

出水

仲話同人鬥岀10場 7成命中 笑到飯都噴埋岀黎

屌你老母搞咁多野 點指兵兵都勁過佢

我見到你買主先買咗墨城

咁應該你出水啦

11點 留意

佢好搶口的

同埋email

問題係我都係跟人水

十連輸就見過

你去死吧

跟who 快post上黎

2場加埋都大唔到。。

唔撚賭cba垃圾波

澳職垃圾波

上盤師

琴日英超全下盤

全細波

中！

已派

咁你想賭咩

呢排cba nba針撚到我傻

Cba我覺得自己玩得幾好 有7成

多謝升巴 贏多啲

主要睇盤路

學野

維拉利爾成季淨係輸過一場都有受讓買？

你得閒研究下

有咩唔鋸

有冇水 快

仲上唔上山東好

西維爾以前明明刷角隊黎
宜家搞到開8.5

為免比人燈同埋準D
我會盡量開波前3分鐘內出

你比人燈？？？？？曹狗你冇撚野下話

有冇link

比人block咗冇得睇

小弟覺得有個心水爐幾準 有興趣可以一齊交流下

28/12
1. 英議聯 伊斯特雷格 0/0.5 即場⭕️⭕️⭕️
2.李城2/2.5大❌🛑
3葡甲 即場 主受讓⭕️⭕️
4水晶平手盤🍾
5土超 安塔利亞 主0⭕️⭕️
6 130埃及超 主1⭕️⭕️
7. 130 維拉 0.5/1⭕️⭕️
葡超 即場 主0.5❌❌
以超 特拉 0.5/1 客⭕️⭕️

Tg爐

me2

今晚挑戰下10連先

你反底 跟算 唔同錢鬥氣

哪來的自信

想當年澳職我要Donate 1蚊先優先出水

Unblock咗我有野睇了

9:15 重心 42號

屌條list有幾多輸咗唔入list

好勁，點做到。

曹狗日職先勁

第二勁係成日話xx推上xx計劃 跟住第一關已經❌

唔入list

垃圾黎

仲未unblock我

呢啲垃圾唔睇好過

外仔入球盤開2.25是否on9

六仔上

又細？

6仔又-100

有機會又無一兩場英超

６仔中左！！！！！！！！！！！

１隻字

唔係淨係英冠postpone咩

邊幾場？

岩岩先起身 又miss場澳職角大屌你老母

健三 我地車路士又閪

瞓左成日?

習慣了 冇感覺

有好過？

係英國阿 澳職朝早8點 點起

渣架 mg澳職開波前已經一早上左水

琴日維拉 今日利爾

7/10

想睇笑話都無得睇了

牠不用訓的

今晚 疤xMU 點睇?

派錢

謝
all in

#30 彪佬大 • 11 分鐘前

救命
早知唔開呢個Post
突然又俾老母麵出聲燈阿里巴巴

唉
好痛苦

賭仔黑夢
英超好多人中左武肺

又有???
邊隊

無講
新聞報

應該無影響

阿仙奴都有3個
韋利安都中左
但照踢

哈哈哈哈

你笑西？

中咗都照踢

分分鐘下個禮拜又停擺

驗唔到就當無事
佢地唔會隔離接觸者
所以曼城奶晒野

痴撚線

點解可以咁撚長

比mg睇就岩

之前見個有料既

有80％到
都係用EXCEL
不過用大包圍買幾個
一場最少20％ profit

幾個月後無再update
我估上左水

仆街 硬咗....

好波

賭左幾年錢，炒左幾年股，有少少心得分享

真

仆街完來聽日無馬跑

邊個嚟，完全封鎖咗

彪哥

Hantan

原來是Hanatan
唔怪得睇唔到

三格角

0000買乜好

半大是信仰！

傻撚左 仲有半個鐘都冇人黎熱身屌波？

波post 24
又無水又無飛

MG出水打救手腳未

頭場西維？

Villa

維拉！

繼續信仰大波波

阿修列般疤曼 6x22

西甲有維爾就轟落去 100%

我睇返個list，佢係唯一一個完全封鎖，原因: on9

今日平半上盤夜？

場場角大
合埋眼買算

45場波 每場200下盤
聽朝起身見到戶口5位數

無限本

有冇大船跟

有閪維耳諗都唔洗諗直屌角細就岩

角大落飛

引傻仔落搭
跟住就半1全2

黃潛今季咁撚勁既

買咩快

6.5先會考慮買角大

十連第一精 西維

大師

第一鋪就交叉

MG!

呢期MG咩狀態

角大啡格8.5

應該維拉 睇埋尾盤
今年既維拉 隊隊都勁

我G

懷疑MG特登出你對家

維拉

一早睇好

牠永遠與我作對

同路 信念

8.5b落到1.67咁惡

宿敵對決

西甲例飛
入球細另加角大

狗是人類的好朋友

相信我G

維拉

仆街，買咗西見倒G蛇出點部署

維拉越回越愛

真唔真

咩種狗黎 鍾意lam人前列腺

asw維拉

1句講哂

西維
黃潛

佢勁中緊

買無入球算

跳船

asw呢期勁旺

普度斯基

首名入球

ok跟咗

維拉巨船

唯有同MG同路

1 維拉 2.5s

好的

蒲松齡你咁樣不如唔好講

信MG得永生

眼瞓，睇半場就算

單刀

單蛇做咩咁快打❌

仲有得買啵

打定先

修咸頓 教練 確診武肺

將會WORK FROM HOME

由屋企進行指揮

唔係吹水

asw vs g

得我同mg西維？

爾 㩒屌

之前柏加都要

爾fg

角未

等間又俾某g笑9你

我，半場入兩粒ok?

FM

gchi

咁快轉角膽？

VAR 主１２Ｍ

VAR

黃潛手球

cls

咁快12M

12m west

屌

一入嚟就12m

西易到

西維爾，快入

爾fg有冇買

食ＣＣＣＣＣ

ＶＡＲ １２Ｍ ＣＯＮＦＩＲＭＥＤ！！！

咁on9伸隻手出黎拍波

Gel

垃圾FOYTH

跟MG

西維12m

屌 12m

準備自殺

爽撚到

Can you miss ?

熱狗黎

仆街12m

熱狗d垃圾

挽留

求入

條友以為自己係龍咩

ＭＧ你係咪食完大隻仔
轉運勁到

咁樣舉手明送

認同

科夫on9仔

西維!!

西1:0！！！

１：０！！！！

1-0

1:0

又要叫波

西GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

買唔切

一陣就1:1

唔叫咁悶

G 爺熄燈

西維爾

半場俾多粒，快

西維2！！！！！！！！！！！

點解啲12m咁易入，尋晚李城唔係咁㗎

mg點夠asw黎

50分鐘 2:0

鋼鐵巴叫糊！

3.25s any??

6分鐘jumped

飛？

咪jer啦我老4黎

球速好快
除非斬左隻手

MG 叫左咩

咁都手球… var班冷氣球證買咗西維爾？

主

西維 老牌西甲球會年年前四都唔買

走去買黃潛呢d半季貨仔 戒賭啦

。。。。
真叫糊喎。。。。

雞

1:0贏一注
2:0贏晒
1:1贏一注
2:1贏晒

點都贏

呢排正路波
正

咁真係中左手

玩留

爽 2:0

禁區可以點

sor睇錯眼檬 訓先

打排球咪唔計囉

邊到正 呢兩輪英超on99

條傻西唔縮手

7.5b

快1:1

係就好，快入

1:2呢？

都贏注半大

唔會

都贏一注半大，夠補

下半場cup 呢？

盈盈買左咩

勁

快追和！

科夫應該想快啲申請出場

以後D教練會唔會叫D球員練射手

foyth遲早紅

咁就唔關我事，我睇半場就瞓

做咩唔跟我

下場cup呢？

勁撚過king蛇

下場嘅事，遲啲先傾，西維爾可唔可以入多粒先

盈盈有無tg？

king狗場場中

老友咪jer

跟

做咩

有冇ching英乙

11

阿仙奴x鍚菲聯

？

輸撚死你

諗住叫你入黎吹水

有 要左主

好

撐阿森納！

唔會啦

留返啲錢同老母食餐好好過啦

邊個黎

-1k

主盤買左幾多？

女

似補飛

咪撚爆人啦

事前真男人

祝贏

我都係女 又唔叫

買緊 8.5b 刷乜鬼

2c

又無限C入唔切

你錄段音比我再講

你地玩得開心啲

加油

等緊2倍點知咁快刷 頂

唔叫埋小妹？

屌 10.5c 又好似買唔過

10.5s ?

１０。５Ｂ 接近第３格
梗係買唔過啦

似9c完

十三搞咩

屌你quit左我個爐？

咸轉盤

同路

集氣

屌我係你爐 唔洗你邀

on9撚有quit

屌隔離土超22分鐘戴帽

阿仙奴X西布朗 有無同路？
信達蛇同大sam

維拉禁屌

封乜

唔入波封咩9

Var

VAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

西維爾勁撚到傻喎 平行時空？

係咪讓球無哂

邊隊

西維爾個禁區年宵咁撚迫

大鑊 細波唔係又爆？

維拉var 喎屌你
又想駡戰

咪又係1:0緊

一人一個VAR

佢反手

V咩啊明比西狗贏

西維爾

半場俾多粒啦快

買左咩

我當輸左

我屌屌屌屌你 屌你老母陳庭佳陳庭佳

G神對家 上咗ifc

入左10.5s?

MG要信！

等陣又11完

屌場波冇12碼嘅話到底會唔會有波入

入左
但後悔
維拉想刷

西狗主勝1.36 all in收息算

改之前買左嘅係咪都照計讓球？

$40000

係就快

1.05

996

唔搶1001了

1001我了

m

Q